西野七瀨卒業崩潰區

我七

禾七

一次都未見過

who？

光合成希望 真係好好聽
命は美しい 個MV真係好靚

點解七仔唔陪多我一陣…